<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">DreamSpace</string>
    <string name="text_label_3">Настройки</string>
    <string name="text_label_1">Главная</string>
    <string name="text_label_2">Журнал</string>
    <string name="greeting">Добрый день</string>
    <string name="home_ready_text">Приготовьтесь ко сну:</string>
    <string name="tips">Заметки</string>
    <string name="add_dream">+ Добавить сон</string>
    <string name="search">Поиск</string>
    <string name="version">Версия 0.0.1</string>
    <string name="dreamspace">DreamSpace</string>
    <string name="settings_about">О приложении</string>
    <string name="settings_notification">Уведомления</string>
    <string name="signin">Войти с Google</string>
    <string name="logout">Выйти из системы</string>
    <string name="lang">Язык</string>
    <string name="lang_settings">Языковые настройки</string>
    <string name="ru">Русский</string>
    <string name="en">Английский</string>
    <string name="hint_title">Название</string>
    <string name="hint_body">Пишите свой сон тут...</string>
    <string name="save_dream">Сохранить</string>
    <string name="type_1">Сон</string>
    <string name="type_2">Кошмар</string>
    <string name="user_name">Сонный</string>
    <string name="me">"Дизайнер и разработчик:\nКирилл Рыхлов\nМои контакты:\nrihlov.kirill@gmail.com"</string>
    <string name="dream_type">"Тип сна: "</string>
    <string name="dream_rate">"Оценка сна: "</string>
    <string name="evening">Добрый вечер</string>
    <string name="night">Доброй ночи</string>
    <string name="morning">Доброе утро</string>
    <string name="auth_fail">Сбой аутентификации.</string>
    <string name="auth_succes">Аутентификация прошла успешно.</string>
    <string name="fill_fields_err">Заполните все поля!</string>
    <string name="rate_err">Поставьте оценку сну!</string>
    <string name="type_err">Выберите тип сна!</string>
    <string name="add_dream_succes">Сон успешно добавлен!</string>
    <string name="add_dream_error">Ошибка при добавлении сна</string>
    <string name="google_signin_fail">Не удалось войти в систему Google</string>
    <string name="enter_name">Введите имя</string>
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="body2">Как запомнить больше снов\n\nЕсли вы наткнулись на эту статью, то, вероятно, уже знаете, как важно вести дневник сновидений. Если вы этого не делаете и хотите узнать больше о преимуществах ведения дневника сновидений, вы можете прочитать нашу специальную статью: Почему вы должны запоминать свои сны\n\nКак лучше запомнить свои сны\n\nУстановка и намерение\n\nКак и ко многим другим практикам, вам нужно хорошо подготовиться, прежде чем начинать. Во-первых, убедитесь, что у вас есть реальный интерес и намерение исследовать свои сны. Убедитесь, что условия вашего сна благоприятны для хорошего ночного отдыха. Постарайтесь провести расслабляющий вечерний ритуал. С хорошими настройками и реальным намерением будет быстрее и проще создать рабочую практику своей мечты.\n\nВедите журнал мечтаний\n\nВедение дневника сновидений - проверенный способ запоминания сновидений. Лучший способ предотвратить исчезновение ваших снов - это записывать их сразу после пробуждения, когда они еще свежи в вашей памяти. Всего через несколько минут большинство ваших снов исчезнет, если вы не приложите усилий, чтобы вспомнить их. Также может случиться так, что вы проснетесь посреди ночи. В таком случае, если вы достаточно мотивированы, важно, чтобы вы это записали. У вас может возникнуть соблазн подумать, что вы вспомните этот сон, когда проснетесь, и запишете его утром. Но вполне вероятно, что когда наступит утро, вы полностью забудете этот сон.\n\nПрочитайте эту статью о том, как правильно вести дневник сновидений\n\nВысыпайтесь как следует\n\nГигиена сна важна для хорошего отдыха и ярких сновидений. Хорошему ночному сну способствуют многие факторы. Ознакомьтесь с нашей другой статьей о советах по улучшению сна\n\nУтренние часы - самое подходящее время\n\nУтром вам следует избегать резких пробуждений: вместо того, чтобы вскакивать с постели, чтобы выключить будильник, в идеале вам следует уделить минутку тому, чтобы сконцентрироваться на том, что вам снилось до того, как вы проснулись. Затем осторожно встаньте и быстро запишите это в свой дневник.\n\nЭто не обязательно должно быть идеально\n\nПри ведении дневника сновидений, особенно когда вы начинаете, будут утра, когда вы ничего не помните, или вы просыпаетесь с размытыми воспоминаниями, смутными эмоциями. Неважно, что это, все равно запишите это. Вы можете просто поставить галочку в поле, где вы говорите, что ничего не помните, или записать несколько ключевых слов, чтобы описать любое чувство или воспоминание, которые приходят вам в голову. Таким образом, у вас выработается привычка делать записи в своем дневнике каждое утро. И даже если это немного, это всегда лучше, чем ничего, когда вы вернетесь к этому позже.\n\nВернитесь к тому, что вы написали\n\nПрактика ведения дневника сновидений заключается не только в том, чтобы записывать свои сны. Это также и в том, чтобы перечитывать их. Время от времени вам следует возвращаться и перечитывать свои предыдущие записи в дневнике. Если вы чувствуете себя комфортно, вы даже можете поделиться своими снами с кем-то, кому доверяете. Произнесение их вслух или даже просто повторное прочтение поможет вам тренировать память о снах. Это также может раскрыть некоторые другие элементы, которые вы забыли, или дать некоторые идеи для понимания вашего сна. Регулярное выполнение этого упражнения улучшит запоминание ваших снов, поэтому это очень полезно делать, когда вы начинаете вести дневник сновидений, но по-прежнему мало что помните из своих снов.\n\nСосредоточьтесь на правильных вещах\n\nКонечно, когда вы записываете сон, важна история. Но это далеко не единственное, что нужно записать. Есть несколько ключевых элементов, которые нужно записать, чтобы лучше понять сон. Прежде всего, сосредоточьтесь на своих эмоциях. Что вы чувствовали в этом сне? Было ли это плохо или хорошо? Какие эмоции вы испытывали? Часто присутствует более одной эмоции — чем больше вы сможете идентифицировать, тем лучше. Обратите внимание на элементы сна: персонажи, темы, действия, места и т.д. Кто они такие? Как вы с ними взаимодействуете? Знакомы ли они вам или даже повторяются в ваших снах. Сосредоточив внимание на этих элементах и записав их, вы сможете составить наиболее точное описание своей мечты.\n\nДополнительные чаевые\n\nЕсли вы очень мотивированы, вот дополнительный совет, как идти дальше.\nПосле того как вы записали свой сон, вам следует поискать элементы, связанные с вашим предыдущим днем. Для этого вы можете написать краткое изложение своего дня перед сном, а затем посмотреть, какие элементы появились в ваших снах. Таким образом, вам будет легче понять, почему некоторые вещи появляются в вашем сне и на каких элементах вам следует сосредоточиться.</string>
    <string name="title2">Как запомнить больше снов</string>
    <string name="body1">Часто люди просыпаются утром, считая, что не видели снов, но это не так. Причина в том, что, в отличие от событий из нашей повседневной жизни, которые мы привыкли запоминать, сны обычно непредсказуемы и логически нелепы, что делает их трудными для запоминания. Кроме того, большинство снов обычно хранится только в краткосрочной памяти, и это объясняет, почему, если мы не приложим усилия, чтобы их запомнить, они быстро исчезнут после пробуждения. Это печально, потому что, как вы узнаете ниже, есть много преимуществ в том, чтобы помнить свои сны. Но прежде чем мы погрузимся в это, давайте сначала разберем широко распространенное убеждение: а что, если вы считаете, что вообще не видите снов?\n\nМы все видим сны?\n\nДа, мы все видим сны каждую ночь. Правда в том, что у нас всех есть несколько снов каждую ночь, но мы в основном помним те, которые видели прямо перед пробуждением. Большинство людей сообщает только об одном сне за ночь просто потому, что они проснулись один раз утром. С другой стороны, некоторые люди регулярно помнят несколько снов за ночь, потому что они просыпаются чаще в течение ночи. Так что, хотя мы все видим сны, способность помнить их сильно разнится у разных людей. Конечно, наша способность помнить сны связана с нашей памятью, и у некоторых людей лучше запоминание снов, чем у других.\n\nСуществует много других характеристик, которые коррелируют с запоминанием снов. Например, женщины обычно лучше помнят свои сны, чем мужчины, молодые люди лучше старших. Люди, более креативные, открытые к новым впечатлениям и заинтересованные своими эмоциями, также лучше помнят сновидения. Ученые также отметили, что люди, живущие в городских средах, имеют более высокую память о снах, хотя это может объясняться тем, что окружающий шум вызывает более частые ночные пробуждения, что связано с более высоким уровнем запоминания.\n\nПреимущества запоминания снов\n\nЗапоминание снов - это первый шаг к получению всех их преимуществ и исследованию их огромного потенциала. Прежде всего, сновидения могут быть невероятным источником идей. Как, например, у художника Сальвадора Дали, чьи картины часто вдохновлялись его снами, или у ученого Дмитрия Менделеева, который увидел периодическую таблицу элементов во сне. Ваши сновидения, вероятно, содержат творческие решения и идеи, которые вы можете найти. Фактически исследования показывают, что люди, помнящие свои сновидения, обычно более креативны и обладают лучшими навыками решения проблем.\n\nУкрепляет воспоминания\n\nСновидения играют важную роль в процессе консолидации памяти. Воспоминания из вашей недели включаются в ваши сновидения, и их запоминание укрепляет эти воспоминания и улучшает вашу общую способность запоминания. Наши мозги также удаляют ненужные воспоминания и отправляют важные в долгосрочное хранение.\n\nРаскрывает сновидческие паттерны\n\nВедение дневника снов на протяжении длительного периода времени может выявить паттерны через повторяющиеся сновидения или повторное появление важных деталей в вашей бодрствующей жизни. И чем более знаком ум ваш с этими паттернами, тем больше осознания он может начать иметь, контролируя их во сне. Повторяющиеся образы или символы снов можно проанализировать, чтобы лучше понять свое подсознание и содержание сновидения.\n\nПреодолевает творческие блоки и решает проблемы\n\nВедение дневника снов также может стать способом преодоления творческого блока. Исследователи снов верят, что подсознательный разум создает сценарии для решения конкретных проблем или исследования любопытств дня, вынося все то, что вы могли видеть или слышать без особого внимания, на свет. Возможное объяснение заключается в том, что странность и необычные характеристики снов стимулируют другой способ мышления.\n\nПомогает практиковать осознанные сновидения\n\nИ последнее, но не менее важное, запоминание своих снов - это первый шаг к анализу и интерпретации их содержания, а также к их контролю — см. наши статьи об осознанных снах. Ведение дневника снов не только помогает развивать память о снах, но и развивает вашу способность к осознанным сновидениям. Чем больше вы пишете свои сновидения, тем легче будет их запоминать, и тем больше осознания вы будете иметь в целом во сне.\n\nПомогает обрабатывать эмоции и готовиться к неожиданному\n\nТе неприятные эмоции, которые мы избегаем в бодрствующем состоянии, могут проникнуть в наши ночные видения. Сны могут выполнять выживательную функцию, помогая нам готовиться к ситуациям, с которыми мы можем нечасто сталкиваться в повседневной жизни. Эволюционная теория предполагает, что кошмары могут помогать нам адаптироваться к потенциальным ситуациям в реальной жизни. Согласно \"теории симуляции угроз\", сны позволяют нам практиковать передвижение в стрессовых средах, чтобы помочь нам подготовиться к ситуациям, вызывающим страх, в бодрствующем мире. Это может объяснить, почему сновидения часто сопровождаются падением, бегством от кого-то или чего-то или оказыванием в смущающих ситуациях.\n\nКак лучше запомнить свои сны\n\nСны содержат много информации о вас, которую вы сможете использовать, только если помните их. Самый эффективный способ начать запоминать свои сны - вести дневник снов. Основная идея состоит в том, чтобы записывать все, что вы помните о своем сне сразу после пробуждения. Делайте это не только утром, но и в середине ночи, если это происходит.\n\nСистематическая практика медитации и упражнений по осознанности связана с более высоким воспоминанием снов — среди многих других преимуществ. Кроме того, наука выяснила, что некоторые вещества, такие как витамин B6 и анксиолитики, могут увеличивать эффект на память о снах.\n\nДаже может наступить момент, когда вы будете помнить больше информации, чем сможете записать за разумное время! Если вы не знаете, с чего начать или что писать, мы создали для вас идеальное приложение для дневника снов! С DreamSpace вы легко можете записывать полезную информацию о ваших снах, которую вы затем можете использовать с другими функциями, такими как статистика и анализ. Мы надеемся, что убедили вас начать записывать свои сны!</string>
    <string name="title1">Почему Вы должны помнить свои сны</string>
</resources>